去過茶卡盬湖嘅請入

想問甘多位ching呢
你地係點去，由邊度去？香港去應該飛邊個機場好？
非自駕方便嗎？
如果留係果度幾一兩日，附近有地方住？
附近仲有無咩地方必去？

sorry，好似有小小伸手，我想大約有個concept

我係搭火車去西寧
包車去青海湖住係黑馬河
由黑馬河去茶卡大約3個車程 途中要行山路

1. 深圳飛西寧
2. 應該唔太方便, 唔多見有公共交通
3. 黑馬河鄉, 茶卡鎮
4. 青海湖一帶, 靚到

去成都或者拉薩搵人夾份包車去 識到人又就到自己亦係最方便,呢兩個地方好多人搵人夾份租車 重點係多女

same 飛蘭州轉西寧 再包車
但個幾日食個啲野簡直係史上最難食
呢世人唔想再食蘭州拉麵

香港飛西寧 成都轉機
然後包車大環線去茶卡